「今次仲唔陰到你」！原來架Uber係個肥仔call？！

每人袋$75萬